羞辱查飛狗大作戰

死仆街查飛狗
以為自己好撚型
其實只係狗都不如
建議學生手足見到佢哋 不如特登用學生八仔入閘

咁就可以大大力屌柒佢地 好玩過跳閘
原站出入學生收$1.4 雖然要比錢黨鐵但係平時跳都跳返黎啦

之前好似有個查飛狗資料庫

支持大家玩光明正大屌 出下恢氣

查飛狗出矖嚟啦

好似好多站都有呀屌 比查飛咬到

用學生咪咬唔到咯(如果你真係) 仲可以大聲屌柒佢

自推

學生手足用學生卡入閘 唔好默默入啊 大條道理比佢哋查 大家屌柒下佢哋發洩下